最快個一個知道佢係邊個我做乜都得

Albert Einstern

樓主可以揀含自己條撚或者屌自己屎忽